買小米put

人人都知佢只跌唔識升
阿婆都識玩啦
邊有窮人